1130［老幼攜手 和你同行］ 中學生x銀髮族集會

跨代connect! 集會內容：

中學生與銀髮族發言：
化學系博士K Kwong
“學凝”學生代表
Boyz Reborn
若水忠醫
雄仔叔叔
中學生校媒代表
孫勵生（社福界)
香城書院
馬屎埔陳伯

同場參與組織/團體：
樹窿, 心理輔導支援
紅十字會
“18區減廢新戰線”遊行集會回收

[老幼攜手 和你同行」守則，保你平安！
1. 自備充足糧水、食物，櫈仔，毛巾、藥油
2. 不接受任何金錢捐獻
3. 全程Be water

*已獲發不反對通知書
*銀髮族所有活動，均不設籌款行動及不接受任何團體組織當日前來設立任何義賣/眾籌活動

集會詳情：
日期：2019年11月30日（星期六）
集會時間：14：00 - 17：00
集合時間：14：00
集合地點：中環遮打花園

原文：

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

Lm

推

[呢個係行動POST]今日下午兩點遮打花園有中學生x 銀髮集會，和理非同我出黎支持，唔好搵藉口唔出黎（已有不反）